create table revr_bmbs_srv_contract_blue.src_dms(

fin	string	,
contractnumber	string	,
signature_date	string	,
product_en	string	,
product_line	string	,
brand	string	,
model	string	,
class	string	,
value float,
repair_date	date	,
mileage_when_repair	int	,
repair_age	int	,
service_region	string	,
province	string	,
city	string	,
damagecode	string	,
service	string	,
claim_amount	float	,
desc_c	string	,
cost_c	float	,
date_in	date	,
code_c	string	,
details_c	string	,
social_id	string	,
salutatn	string	,
tar_magic	int	,
company	string	,
sex	string	,
dob	string	,
social_id_targt	string	,
diff_date_in	int	,
tmp_socialid	string


) 
row format delimited fields terminated by '|'
location '/data/reservoir/BMBS/Service_Contract_Blue/src_output/src_dms';

